有無人好佩服呢個政府？

有任何問題發生
個政府都會乘機做一啲同市民期待相反既嘢

防疫係咁，財政預算又係咁

共產黨你可以對佢有乜期望?
一個專制政府，人民只有利用價值。

既然個政府係好撚廢，咁你更加應該佩服自己。

可以將所有嘢相反咁做就唔會係廢啦
無深思熟慮過點可以做到咁

個政府又唔係為香港人服務，佢地洗鬼睇你面色

聽你話=無面=無統治權威=更無面=更失權威=更更無面=更更無權威=更更更⋯⋯=亡國

共產黨受硬唔受軟
香港人受軟唔受硬

一開始已經唔夾

最勁既係居然無人反抗

正府廢唔廢係一樣，但係背後點三點四嗰個諗啲屎橋岀嚟玩L爆左一味暴力動行以為支那化就解決到所有問題